是日早餐 餓撚請入。。。

好耐無食過喇

我岩岩食完kfc

Kfc條隊永遠都好長
褲褲食咗咩餐呀

要好肥 先會食咁多

呢個係謬誤嚟

吉野妹唔去吉野家吉野？

應該同肥絲差不多

屋企附近無呀
不過吉野家嚟講，我通常只食牛肉飯

Minmin
食咗野未？

未 岩岩起身仲未醒哂

好想食

5號

吉妹 你個閪應該同塊炒蛋一樣咁巢

印度 你碌尻應該同你啲水牙線一樣咁幼

MINMIN 我射出黎既就同水牙線一樣咁強
射穿你個閪嘴

好正啊吉妹
我起唔到身食啊

吉吉

通粉細左咁多
幾年冇食

通粉

好豐富